IPHONE 11 支那地區未派貨先減價，香港用家小心

早買早享受，遲買平幾舊呢句金句應驗

iPhone11跌破5000元

諗深一層

對比XR 改變不大加多個相機鏡頭，新晶片

真是

唔知IPHONE X 有冇減價

支那人要追最勁，一定all in 11 pro max架啦

支那人係上等人

香港人下等人

OK ，明白

中國人好鍾意做爛市
呢個人原價放 個個人就減100 惡性循環

你句嘢同我句嘢有咩關連

支那某兩間銀行信用卡買機有9折，尊貴客戶再現金回贈

申利：有玩佢地rebate好多年

我去APPLE買邊有9折 ？

你用支那信用卡玩海外回贈 其實都做到差唔多9折

篇文亂到仆街都唔知點睇

但係個價平過Xr啱啱出嗰陣都算係咁啦

Studio A $6988
不過仲買X2年前機都要成$7000

strong hold的人有福了

啱啱 7仔換左8仔

7仔爆 Mon 加電虧

7Plus SIM tray防水O-ring鬆咗好耐

貿易戰搞到上面唔掂
所以要減最平model價
引班唔上唔落嘅人買（搵幾千到一萬人仔一個月嗰班）

Pro model 就唔減繼續畀班土豪買

Elasticity of demand問題

兩代黃色差咁遠